UST 嗰Diona 真係好正啊

人又靚又讀真光真係冇得彈

各位巴打求下你地有冇人可以SHARE下佢個IG啊

利申: 我好想食佢呀可惜我向外國讀書

自膠

好普通

仲係鐘意貓貓

咁短既訪問掃左N次頭....
條女扮野左D WOR

入黎科大行兩轉先啦

佢係正 未到好撚正囉

我條女都正過佢啦

SMILE 嗰陣是時好正喎

好撚扮野

人哋都話係習慣

呢個真係唔代表咩
舊公司個豬扒女同事摷得密過佢

no photo no talk wor ching

btw her smile with her appearance = perfect

唔係真係咁靚~

但已經好好睇啦~

當你個髮形屬於偏長+有分界你就會明
稍微低少少個頭，前面啲陰成日跌到一面都係
Gel頭/噴spray又懶

睇佢摷頭睇到個人好煩

平時佢啲朋友坐佢對面會唔會忍唔住擇佢？

梗係好睇啦

鄭宇澄完爆